得罪講句，勇武已經無存在必要

黑材料已經足夠
之前係和理非得唔到政府訴求
衍生出黎勇武派
而事實證明勇武派都係唔會得到訴求回應

我同你地講 斷人財路先會有壓力
所有人都利字當頭 機場係香港命脈
唔係單單旅客飛機
香港係有好多運貨飛機
你無做過貨運係唔會明白
貨機灘渙 會影響好大
商家佬存倉費 香港形象

以後都出黎機場得唔得
星期六日 兩day孖住黎
以影響經濟為目的

個啲咩中環金鐘灣仔
行完都唔會回應你訴求
根本浪費體力 仲要食椒 被人拉 又熱
重點係冷氣軍師唔會出黎
好多人唔想俾人拉同怕熱
日曬雨淋嘅遊行只會越黎越少人

相反機場乜都有（自己諗）
而且唔會俾人武力鎮壓

你唔攬炒佢唔會回應你訴求

柒婆政府快d 回應以下訴求

1. 下令大規模搜捕元朗恐怖分子
起馬拘捕100人並提出檢控

2. 成立獨立調查委員會
將涉案警犬高官及前線進行調查
拘捕及檢控相關人士（包括何君堯）

3. 重組警犬內部結構 審視權力分配
重組icac 及警犬監管機制投訴機制
減去警犬現有50%工資

4. 立法實施雙普選及撒回送中條例
釋放被捕義士
賠償巨額致事件中受傷及受影響人士
拆除人貌辨識燈柱
追究西九陸沉涉案人士
到醫院慰問受傷市民

5. 自首

機場係有用 但係勇武一定唔係冇用

兩邊一齊搞

你勇武完會得到d 咩？
理性d 啦 佢唔會回應你訴求
得到既只會係中椒 同俾人拉

2019年啦 俾啲智慧得唔得呀

邊個同你保證機場唔會武力鎮壓？
香港警察有咩係做唔出

機場機場

我好想佢機場武力鎮壓
黑色旅遊警示即出

負評人數只係表達左
香港人係無知同無智慧

不分化 不割蓆 兄弟爬山
唔好亂咁正負評

再者 我係講無存在必要
唔係講無用
當黑材料已經足夠既時候
勇武已經唔efficient

睇到5我直接負評

你覺得林鄭會care香港經濟差？國際形象破裂？
會既話就唔會送一萬億返大陸啦
佢地怕既只有佢迫切既人身安全
佢既政治任務就係要搞衰香港

講事實 唔啱聽
預左俾人屌

但係唔該你睇完 分析左
先反駁

走啦屌你老母

BLOCKED
割席分化POST

林鄭唔care 好多人care
香港唔係林鄭一個人玩單機

攬炒先會聽你訴求

三國志香港版

兵力集中應付某小部分人先係正路
對決重甲親衞隊無作用

[焦土]咁多次，邊次最有效？係機場

同一篇內容 只係加左勇武呢part
由全正評 變全負評

發現標題黨好有用

分化撚

一個標題呃到咁多人
樓主我buy你搞機場
但唔buy你咁講勇武

分化就分化啦，不嬲都係一齊行到而家呢步架啦

樓主都無存在既必要

你都on9, 扮識野，
貨機你點攪啊， 係咪去3個貨運站攪
你咁撚勁， 去AFFC 攪囉， 仲攪到埋SHK同啟勝

你唔敢就唔好講野， 你有犯過法就麻煩你自首